# 確認事項

- [ ] 同じような内容のバグ報告がないことを確認しました

# 現在の挙動（Current behavior）

> バグの内容について、下記の見出しを参考に教えてください

## なにが起こったのでしょうか？（What happened ?）

（バグ（だと思われる）の内容を、簡潔に教えてください）

## どこで起きたのでしょうか？（Where happened ?）

（バグを確認できる場所を詳しく教えてください。
例えば、該当するページのURLなどを教えてください。
複数ある場合はリスト形式で教えてください。)

- バグが表示されるページのURLを教えてください
- バグが表示されるページのURLを教えてください
- バグが表示されるページのURLを教えてください

## いつ起きたのでしょうか？（When happend ?）

- （どのような操作をした時にバグが発生したか、教えてください）
## どのようにしたら起きたのでしょうか？（How happened ?）

- （バグを再現する方法／手順があれば、分かっていることを順序立てて教えてください）

## 関連情報（Related logs）

- （その他に実行ログやスクリーンショットなど、参考になる情報があれば教えてください）
- （コードを入力する場合はMarkdownのコードブロック記法を使ってください）

# 本来の挙動（Expected behavior）

（期待している動作について教えてください）

# 修正のアイデア（Possible fixes）

（もし原因となっている箇所が分かっていれば教えてください）
